點解我揸住JULAC入唔到恒大圖書館

又話大學聯校圖書証

要幫我含先有得入

HSMU

唔係大學囉

hsmu>chinu
所以唔得

因為恆大超越八大囉

我
恒商alevel
HKU ug
UCLA PhD
ChinU post doc

無圖你講咩都得啦

Level 唔同 三大在恆管腳下

為左你條nobody信要我po圖
你食左藥未

恒大唔係咁普通既大學黎。。。

Duck la bb😖😖